石鏡泉完美示範退而不休 繼續為經濟日報寫專欄

石鏡泉先生 (「石先生」) 因有意從事於彼之其他個人興趣，於二零一九年七月二十二日向董事會提出辭任本公司執行董事及本 集團刊物香港經濟日報副社長，董事會於二零一九年七月二十三日批准並即時 生效。石先生將繼續為本集團專欄作家。

永久抵制經濟日報集團行動繼續

經濟日報
U magazine
Ezone
IMoney

仲有啲咩

全面抵制經濟日報及旗下媒體

媒體業務
香港經濟日報

晴報

U Magazine

e-zone

iMoney 智富雜誌

優質生活網站業務
U Lifestyle

U Travel

港生活

U Beauty

U Food

U Blog

U Go Japan 全日飛

招聘廣告及培訓業務
CTgoodjobs

經濟商學院

其他垃圾
Et press 經濟日報出版社

樂本．健

正值收成期 唔可以比佢翻身
要令佢一無所有先叫贏

咩興趣？暴力事業？

石鏡泉條廢柴一日係度，一日都要繼續抵制經濟日報

誠邀大家一齊作法

[愛與和平]財經界既事要用財經界既手段去解決

算把
經濟日報本身都親建制

姓石條撚屌
日日喺經濟日報鳩噏

經濟正宗垃圾
財經唔夠信報
大陸一手料我睇財新
政治立場又唔夠文匯大公咁保皇
係得樓盤有一點可取

執柒左佢啦

仲寫緊專欄咁就要繼續抵制喇
一陣佢喺專欄吹雞打人點算？

有意從事彼之其他的興趣是否用藤條打人？
定係開talk教人去打𡃁仔？

石鏡泉嘅個人興趣係咪call黑社會用水喉通打人？

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差兩千咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有九萬七千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢記住confirm埋email

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

唔用etnet 大把選擇
全面抵制經濟日報集團

Yahoo 的「Yahoo 財經 - 即時股票滙率報價」

Limited 的「智財迅手機版」

(HK) Limited 的「東網Money18」（方丈野)

Shenzhen Futu Network Technology Company Limited 的「富途牛牛-富途證券開戶交易」（大陸野)

Quamnet 的「Quamnet」

PCCW Media Limited 的「Now財經 - 股票及地產資訊」

彼之其他個人興趣 = 藤條教仔？

推

香港人唔需要人幫手搵黑社會教仔

記得unlike 埋經濟日報旗下page
fb廣告都係佢地重要收入來源

個人興趣係教仔?

仆佢個街 自己冇仔女學人教仔

原來係良心投資者david webb 屌到石鏡泉下台

的確垃圾
imoney都係

咁抵制連自己友webb哥都傷埋喎